逢星期六朝早 係各大銀行Sales跑數既重要時刻

歡迎廣大香港市民入內查詢保險
咩都可以問，所以建議大家問詳細d
人壽、醫療、家居保等等等等
只要你表示有興趣買佢地一定好好招呼
為自己未來計劃下
都順便幫下香港經濟，保險數對銀行業績好重要
中銀既offer差唔多係全香港最好
問左先，唔一定要買既，咁重要既野問一個朝早都唔過份

有時間既都可以落去聽下丫
覺得服務唔滿意既可以打去phonebank投訴下
更可以投訴到去MA
一定有人跟

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單